見FACEBOOK 有油卡減2.4 大家覺得點?

見FACEBOOK 有油卡減2.4 大家覺得點?

Esso Shell 黎講 汽油2.5 柴油6蚊 係普通人都申請到嘅最高優惠
利申:發夢知

求教點申請

新手咩油卡都未有

搵啲無手績費

Facebook 自己搵啦

用緊she'll 2.9

普通料

可以分享有點先有2.9

有冇咩油卡可以介紹下
我新手咩油卡都未有

我岩岩都睇到減2.4

但我用開中石化

2.4 其寅算唔算底?

中硬化基本都$2.7啦

用中石油啦
最小都-2.5

公司福利

係咪直接上官網申請佢張vip卡？

屌咁你死開啦，係度9威，又唔係申請到

之前有間叫恆x既公司周圍同人sell -2.5既加德士油卡，唔知依家仲有無

0.8

間野之前都有亂收手續費，但兒家好似少左

我都想知邊度申請油卡唔該師兄教下我

同事你好

用緊shell -2.4
暫時冇伏
銀行自動轉帳

每次入完油有影低張單, 再check 月結單

用開油券，計返接近扣2.5

用油劵$400 $400咁入 到喉唔到肺
入油次數多左, 浪費左時間同去油站嘅油錢
仲貴過油卡